\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{imagenes/}}

% Usando el package de color
\usepackage{color}
%\usepackage{xcolor}
%\usepackage{sectsty}
%\chapterfont{\color{blue}}  % sets colour of chapters
%\sectionfont{\color{cyan}}  % sets colour of sections

% Sobre Bullets en Items
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\renewcommand{\labelitemii}{$\diamond$}

% Embelleciendo.
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

% Correccion de error: http://tex.stackexchange.com/questions/327285/what-does-this-warning-mean-fancyhdr-and-headheight
% http://tex.stackexchange.com/questions/85178/increase-height-of-fancyhdr-header
\setlength{\headheight}{110pt} 

% Configuracion de papel
\usepackage[a4paper, landscape, margin=1.5in]{geometry}

%\usepackage{geometry}
%\geometry{legalpaper, landscape, margin=2in}

% Cambia el titulo de Contents
\usepackage{tocloft}
\renewcommand{\contentsname}{Indice del documento}

% Para posicionamiento exacto de las imagenes
\usepackage{float}

% Para diferentes fuentes:
% https://es.sharelatex.com/learn/Font_typefaces
%\usepackage{tgbonum}

%Small Caps para secciones: 
% http://tex.stackexchange.com/questions/83001/sections-heading-in-small-caps
\usepackage[sc]{titlesec}

% Espacio entre parrafos. Creamos un nuevo comando \newpara
\newcommand{\newpara}
{
    \vskip 3mm
}

\begin{document}

% Para diferentes fuentes:
% https://es.sharelatex.com/learn/Font_typefaces
%\fontfamily{cmtt}

% No identar la primera linea
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \color{blue}
        \line(1,0){350}\\
        [0.25in]
        \huge{\textsc Propuesta Software Apoyo.}
        \newpara
        \huge{\textsc Situación Actual y Futura.}
        \newpara
        \line(1,0){350}
        \newpara
        \includegraphics{logo-norobot.png}
        \newpara
        \includegraphics{sigga.jpg}
    \end{center}
\end{titlepage}

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\section{Introducción}
\input{capitulos/introduccion}

\newpage

\section{Situación Actual}
\input{capitulos/situacion-actual}

\newpage

\section{Propuesta}
\input{capitulos/propuesta}

\newpage

\section{Ventajas}
\input{capitulos/ventajas}

\newpage

\section{Documentación y participación de Stakeholders}
\input{capitulos/documentacion}

\newpage

\section{Modo de trabajo}
\input{capitulos/modo-trabajo}

\newpage

\section{Conclusión}
\input{capitulos/conclusion}

\end{document}
